茶木好好食 海洋公園好好挽

自己DM屌7佢啦煩

好好挽

乜水黎？

挽你老母

吾好我老母 挽佢老母